頭先wiki完狄易達 ⋯

發覺呢條友30歲都一事無成
有冇咁撚廢 .......

人地大器晚成姐

書又讀唔成
歌又冇隻hit
Dance又break唔紅
同女拍拖又拍唔長
成個人生唔知做緊乜鳩

又係你

但人地好似有間跳舞公司和裝修公司

靚仔已經夠啦

佢間跳舞學校賺到笑喎

仲要食過港姐冠軍

咁都比人話一事無成
笑撚死

定唔抵得人地食過港姐

佢食唔少正女

港獨狗未有武裝力量時,狄易達已經有軍團了

你就真係一事無成啦

佢而家有咩撈？

屌過咁多名模靚女已經係好高既成就

開跳舞學校又有主持做又食咁多女, 我又覺得佢撈得幾好

屌你老味 仲話自己首席分析師
成碌柒咁

成個人生不斷屌女食女, 好羨慕

屌過港姐冠軍
同林作同一level

人地有跳樓學校，廢？

*跳舞

跳樓學校

呢條裙腳仔就收皮啦

淨係識呢首

人地屌過香港小姐

連登仔30歲示意圖

仲有首 one two three four 從我誕生的最初

拍安樂窩囉 咁都叫一事無成 代表作黎

跳埋啲濕鳩舞就叫有成就

遲兩年唔興跳舞咁乞得食啦

係TVB見唔到佢就等於佢一事無成

到時賺夠咪轉型或者做其他野，有筆資金已經無得輸

同期跳舞對手：的士陳

應該好多連登仔都同佢差唔多😂

我覺得最基本年薪過百萬

人地個頭痴係地下既時候 連登仔都唔知出世未

初出時sell跳舞既一個狄易達一個陳偉霆 佢係跳得好d果個 但就紅後者
當然啦佢自己唔同人比的話都算撈得好既

安樂蝸

華星冰室唔係佢咩

你睇埋佢個食女list先啦

人地就識食喇

同女拍拖又拍唔長

你幾歲...

呢個 成就黎架wo

你都戇撚鳩
人地幾年食D女 你幾十世都食唔到

比人迷姦條台妹勁撚靚 又高 咁都比狄仔食到。。勁

你近期凍嗎？，

人地幾間鋪
娛樂圈冇乜大成就姐戇尻

樓主Ph 值好低

屯門 佛梁 有冇人相認

人地有名氣

當有一日樓主搵到佢咁多錢再講啦

同女拍拖咁長把鬼

食過就已經係人生赢家

無奶中國係咁上下

鐘聲仔係咁上下～天才兒童1988

佢嘅人生淨返食女...

睇下佢同期對手的士陳,再睇下佢

身型面相都咁柒，唔紅好正常

廖成達

spaceplan 唔係佢搞既咩

你Wiki到佢有個Page都已經係成就啦 樓豬有冇

私樓 有錢 有公司 有女
仲想點？

當年佢唱轟轟戰隊主題曲
紅遍兒歌金曲界

Agger

樓主仲係停留係wiki=所有資料都齊曬 就知咩料啦

睇wiki=分析師

我反而好佩服佢
樣又唔靚仔
十幾年比人既印象都只係行出黎就碌地下既細路仔
咁多年跳唱歌手 一首代表作或者up得出既歌都無
唱功又唔得 又無身高
形象同性格又唔突出
個個男星都操大隻既潮流 佢只係選擇留鬚 仲要留得唔好睇

但都可以開到跳舞學校同裝修公司
仲要食到咁多女
藝人黎講佢算係廢 所有同藝人有關既area佢全部都失敗
但當我地嘗試唔當佢係一個藝人
只係一個掛名藝人既普通人 其實佢都幾勵志

有無家底先?無你理撚得佢啊

喺連登仔把口講出黎話人地失敗真係特別有說服力 ...

人地開跳舞學校
你去金鐘食M記咋毒撚

你見識少就唔好出黎柒

睇到個個叫人狄易達 就知連登已死

報驚 教唆他人跳舞

你梗係唔知佢做緊咩

日日屌閪 又話你知

屌過港姐冠軍，台灣名模，你呢

識搵錢咪得 同埋佢知名度唔算低 好多後生既都識（ 20至3x)
早兩日銅鑼灣見到佢同幾個靚女吹水 應該係途人黎 因爲個反應唔似係朋友或者係本身識

引戰post🤔

而樓主正係識係連登開post, 真可憐

敢問樓主你又有咩成就 ? 考公開試拎高分？搵到份好工？

佢10月又搞舞台劇
平時又有兩間公司
密密搵

咁你又做緊乜鳩

但佢出名到連樓豬你都識哦

佢有父母幹已經夠啦

我都想有父母幹呀

起碼你可以認識到而去wiki呢個人 你試下wiki自己個名睇下有無內容先

廢得過你條臭鳩港男

edison有間clot成就已經同你講個堆差好遠啦下話

佢起新光戲院開過音樂會

雅蘭床褥？

邊條

後者以買棵菜搭條蔥咁跟住黑鮑上支那拍劇 屎忽撞棍俾佢彈起 紅只係佢有運唔係實力

其實佢個名係點讀？
2定亦？

吳亞馨

咁你覺得點讀會順口d

連登仔真係一事無成 除左鳩吹fg 50k同鍵國之外 仲有咩成就

仲有笑鳩人學歷低

兩個都唔順口

早排tvb有個節目訪問佢原來佢除咗跳舞學校仲開咗室內設計公司

【多圖】狄以達前度除有出爐港姐陳曉華 仲同一堆靚女拍過拖？

屌左咁多靚女
咁都叫失敗